九展樓下歡樂天地裝修緊 ，冇人講？

歡樂天地都翻生？ 冒險樂園連阿婆都唔玩，仲有乜人會去歡樂天地！？

90後全線唔知係乜？

幾日前去都見到

地牢好似係車展場，改咗？

射門牙

當年執笠個時屋企仲有一大堆飛無換到野

又sell回憶
明明呢D細路機舖既市場已經縮窄緊

b1閒日計埋員工先得幾百人流，應該做得唔會耐

以前日日玩射門牙，由1彈1隻練到1彈3隻，冇耐佢就執笠

保齡球個個從來都贏唔到

要chok西

九展咁唔方便

九展睇戲真心好。 如果渣車真係一流

仲要依賴公共交通工具真係好可憐

碌波仔跑馬機

唔講真係唔記得。
仲有個d 保齡球。 好多個圈圈， 右上細圈最高分

裝修左半年都未開？ 搞乜鳩？ 半年免租咁著數？